[等睇好戲] 上海仔: 我出年就返香港!

有冇節錄？冇字幕好難聽